同屋企零交流

有冇人同我一樣 同屋企人接近零交流
好似咩都有嘅屋企
其實對我黎講情感依附係零
你唔知佢地生活 佢唔知你
亦無嘗試過了解你
唔過問
唔開心 無人可以分享
因為我信唔過佢地

零交流 零陪伴

可能你話點解你唔做主動
因為我好討厭佢地

我覺得我似資產多過人
投資我入名校大學
為左我入高薪厚職
養番佢地

興趣班跟跟計較
要錢嘅唔使學
最好唔好買 唔好學
我討厭我的家

沒有愛 虛偽的家